要求立即解散反動偽政府 懲處戰犯 名單如下

戰犯名單
1. 鄭匪月娥
2. 盧逆偉聰
3. 梁匪振英
4. 李匪鳩超
5. 鄭匪若驊

名單持續更新

兩個白人警察匪頭:

ZULU CHARGER
RUPERT DOVER

唔好忘記TVB同醫管局

附匪無綫電視助理總經理 袁匪志偉
偽警「員佐級協會」主席 陳匪祖光
匪偽政權偽立法會議員 陳匪健波
匪偽政權偽立法會議員 蔣逆麗芸
匪偽政權偽立法會議員 梁逆美芬

偽浸會學院協理副校 楊匪志剛